trump以微笑奪選民心

You're so handsome when you smile

佢後生幾好樣

拜登一笑feel到種淫邪

依家70幾歲都幾霸氣

真係超級靚仔，我覺得我鍾意左佢

侵侵b真係太可愛了

兩個第2場表現
明顯侵侵係好D，起碼對住NBC條女都仲頂得住，對住市民有互動

You are so handsome
You are so smart
Thank you much

China Joe 有softball食
連hunter單野都唔提
傻既都知有bias, 對中間選民黎講唔會係優勢

Biden笑呢？

feel到佢下面出哂水

Trump以前17歲讀軍校個張相先靚仔

唔講其他因素
係得阿侵睇得順眼，又精靈生鬼

左侵
中彭斯
右Pompeo

我直頭射能左

Mr Commander-in-Chief

真係有氣質

覺得彭斯最靚仔

成個Scarlett Johansson男人版咁

一笑就soft 好多
佢對住啲孫都好慈祥

Grandpa Smile

「尋晚搵咗件𡃁味幾撚正呀⋯你老味」

好心佢真係笑多d
玩下PR

上次個all back 頭又幾型

條女話佢好鍾意侵，但今次唔會投佢喎

Owen Wilson

髮形真係好緊要

佢尷尬咁笑好搞笑

Trump後生時
米九高 有錢 金髪靚仔
高富帥
溝死女

唔好意思可唔可以幫我推下

強烈要求連登仔女全力支持特朗普競選

係 話trump性侵啲女都唔係好信

為左張票出賣美色
依條友真係無底線

火雲邪神！？

正想講，有米九唔柒嘅話都溝九成女，仲要有錢靚仔

然後同我講有啲唔知幾多年後先行出嚟嘅me2 就係呢啲人濫用個機制，分分鐘搞到啲真正受害者冇人信

點解唔KEEP番 又真係型仔的

All in trump!!!

好想俾佢屌我

All might

特別形態唔可以成日出

我覺得佢留鬚仲霸氣

侵成個王子咁，有貴族feel

Wall Might

都係咁笑最firm

三騎士

オールマイト

點佢個細仔一樣

Raper Joe?

淫登的笑係淫笑

唔知係邊度睇話侵有歐洲皇室血統！

君子坦蕩蕩

對比圖

起碼啲小朋友對住佢會開心笑
另一個就

DNA都唔洗驗

龐生件衫畫上去咁

拜登攬住bb會想call FBI

有傲氣稚氣並重

所以話呢度啲人評論美國嘢得啖笑，真係搵trump嘅笑容嚟打飛機。個女人話會投Biden呀。仲話trump 應該smile more and talk less, 又話佢開親口都夾著脷。美國女人好多都唔鐘意男人叫女人笑多啲。例如，女人喺工作上好認真，唔笑，然後男同事行過叫佢笑多啲啦，你笑起上嚟好靚。女人會覺得你當佢係花樽，無視佢工作上嘅能力。你google "Women should smile more" 嘅話就會搵到文章講呢樣嘢：

自己google 吓Trump smile Paulette Dale, 睇吓覺得個女人係真心讚佢，定係係用返啲sexism 嘢troll緊佢。當然你可以覺得個女人係真心讚trump嘅，反正fox news page 入面啲留言個個都係咁覺得🤷🏻‍♀️

feel 倒個姨濕晒

佢成家都好撚正。
佢個女，佢個仔，佢家族。
果然高貴嘅身份唔同d,流著貴族嘅血

成家個氣質同戀童登，黑鬼馬，淫賤克林頓唔撚同

That damned smile.

咁細個可以上空軍一號
Btw返學會唔會因為老豆係侵侵，比左膠打

Pompeo 笑到好似馬明

事但啦，睇你條傻閪就真係得啖笑喇

好似宇文化及

野雞學校咩

睇佢個反應其實都仲好有活力
點解我唔係美國人

甩毛個髮尾就唔好留咁長啦好心

呢部應該係侵自己既機

佢d仔女幾幸福，不愧為有錢人

佢一笑就係=屌緊幾歲小朋友
重要男女不拘
好撚核突啫

個女人笑到含灑春咁
btw我登都係都係必勝！

啲基因好到呢

有無人都覺得Trump係鬼佬版杜民澤

咪搵杜汶澤同浸比 浸係有學識同有地位得多 雖然尊重杜生政治立場

彭斯

貓王咁

我係男人都濕咗
脷申:非gay

Trump UPenn畢業

barron型撚到
夠18係咪可以做模特

Ivanka